這一刻跪了，示弱了，下一刻被打到仆街。 所以千·祈·唔·好·跪！

這一刻跪了，示弱了，下一刻被打到仆街。 所以千·祈·唔·好·跪！

PUSH

完全唔明點打得落手